<resources>
    <string name="app_name">Galegando21</string>
    <string name="action_settings">Axustes</string>
    <string name="day01_text">Día 1 - Pasagalego</string>
    <string name="pasagalego">PasaGalego</string>
    <string name="resposta">Resposta</string>
    <string name="musica">Música</string>
    <string name="day02_text">Día 2 - Música</string>
    <string name="musica_description">Fixemos unha pequena selección de cancións en galego para ti! fai click na seguinte icona e descubre novas cancións en galego, engade as que máis che gusten á túa playlist favorita :)</string>
    <string name="atrapame_se_podes_explicacion">Basado na serie da TVG co mesmo nome, este\nxogo consiste en unha serie de preguntas\nde cultura xeral nas que o primeiro xogador en \nchegar a 5 respostas correctas é o gañador.\n\nXoga ti só ou faino con un amigo para \nver quen é o máis erudito.</string>
    <string name="atrapame_se_podes">Atrápame se podes</string>
    <string name="comezar_a_xogar">Comezar a xogar</string>
    <string name="day03_text">Día 3 - Atrápame se podes</string>
    <string name="pasagalego_explicacion">Este xogo está basado no famoso programa\ntelevisivo ‘Pasapalabra’.\n\nPor cada letra do rosco terás que ler unha\ndefinición e responder unha palabra\nque comece por esa letra.</string>
    <string name="atrapa_un_millon_explicacion">Basado no famoso programa televisivo,\nAtrapa un millón é un xogo no que o\nobxectivo é preservar a maior cantidade\nde diñeiro posible durante 8 preguntas.\n\n Mantén presionado a imaxen do diñeiro e moveo ata\n a opción na que queiras colocar o diñeiro\n (só se poden mover 100000 euros en cada movemento).</string>
    <string name="atrapa_un_millon">Atrapa un millón</string>
    <string name="day04_text">Día 4 - Atrapa un millón</string>
    <string name="check">Comprobar</string>
    <string name="aforcado_explicacion">O aforcado é un pasatempo no que o\nxogador intenta adiviñar unha palabra\nantes de que o boneco sexa debuxado\ncompletamente en unha forca.\n\nO xogador propón letras que cre que están\nna palabra oculta e o xogo revela se esas\nletras están presentes ou non.\n\nSe o xogador adiviña correctamente todas\nas letras antes de que o boneco sea debuxado\npor completo, gaña; no caso contrario, perde.</string>
    <string name="aforcado">Aforcado</string>
    <string name="day05_text">Día 5 - Aforcado</string>
    <string name="letters_used">Letras usadas: %1$s</string>
    <string name="conexions_explicacion">O obxectivo de ‘Conexións’ é encontrar\ngrupos de 4 elementos que teñen algo\nen común.\n\nPor exemplo salmón, troita, dourada e \nrodaballo son os catro peixes.\n\nAs categorías sempre van ser máis\nespecíficas que ‘palabras de 5 letras’,\n‘nomes’ ou ‘verbos’.\n\nCada puzle ten unha soa solución.</string>
    <string name="conexions">Conexións</string>
    <string name="day06_text">Día 6 - Conexións</string>
    <string name="verdade_ou_mentira_explicacion">Verdade ou Mentira é un xogo de preguntas\nbasado no concurso da TVG ‘Atrápame se Podes’.\n\nTerás que responder unha serie de preguntas\ncon 2 opcións posibles: verdadeiro ou falso.\n\nCantas respostas correctas eres capaz\nde encadear?</string>
    <string name="verdadeOuMentira">Verdade ou Mentira</string>
    <string name="day07_text">Día 7 - Verdade ou Mentira</string>
    <string name="onboarding_text">Galegando 21 ten o obxectivo de que\nincorpores o galego no teu día a día.\n\nDurante os seguintes 21 días irás\ndesbloqueando novos xogos e\ncontidos en galego.\n\nEntra cada día e completa o reto\ndiario.</string>
    <string name="comezar">Comezar</string>
    <string name="day08_text">Día 8 - Wordle</string>
    <string name="wordle">Wordle</string>
    <string name="wordle_explicacion">Adiviña a palabra en 6 intentos\n\n Despois de cada intento, a cor das letras muda para amosar o preto que estás de acertar a palabra.</string>
    <string name="adivinha_escudo">Adiviña o escudo</string>
    <string name="day09_text">Día 9 - Adiviña o escudo</string>
    <string name="adivinha_escudo_explicacion">Este xogo consiste en unha serie de 10 preguntas con catro opcións posibles nas que terás que adiviñar de que lugar é o escudo que se mostra na pantalla.</string>
    <string name="adivinha_ano_foto">Adiviña o ano da foto</string>
    <string name="seguinte">Seguinte</string>
    <string name="day10_text">Día 10 - Adiviña o ano da foto</string>
    <string name="adivinhaAnoFoto_explicacion">Mostrarase unha foto e terás que adiviñar o ano no que foi tomada.\n\n Move o control ao ano no que cres que se tomou a foto e fai click en \'comprobar\'.\n\n Cada xogo ten 5 rondas e podes obter ata un total de 10 puntos por ronda.</string>
    <string name="agora_caigo">Agora caigo</string>
    <string name="day11_text">Día 11 - Agora Caigo</string>
    <string name="agora_caigo_explicacion">En este xogo, basado no concurso televisivo \'Ahora caigo\', tes que acertar o máximo número de preguntas posibles, completando os ocos que faltan nas respostas.\n\n Podes fallar ata 4 veces.</string>
    <string name="musica_suxerencias">tes algunha suxerencia?\n\n podes propoñela enviando un correo a booiglesiaspablo@gmail.com</string>
    <string name="estadisticas">Estadísticas</string>
    <string name="estadisticas_usuario">Estadísticas de %1$s</string>
    <string name="anterior">Anterior</string>
    <string name="proba_velocidade">Proba de velocidade</string>
    <string name="day12_text">Día 12 - Proba de Velocidade</string>
    <string name="proba_velocidade_explicacion">Basado en unha proba co mesmo nome do concurso televisivo \'La ruleta de la suerte\' este xogo consiste en adiviñar os paneis o máis rápido posible.\n\n Empezas con un panel en branco e unha pista e cada 2 segundos revelase unha letra.\n\n Escribe o panel completo e fai click en comprobar para pasar ao seguinte panel.</string>
    <string name="ruleta_da_sorte">Ruleta da Sorte</string>
    <string name="day13_text">Día 13 - Ruleta da Sorte</string>
    <string name="ruleta_da_sorte_explicacion">A ruleta da sorte é un xogo basado no concurso televisivo co mesmo nome.\n\n Preme o botón \'TIRAR RULETA\' para comezar a primeira tirada. Cando a ruleta se pare aparecerá en pantalla unha das accións que determinará o diñeiro que gañarás. Elixe unha letra tendo en conta que o número de veces que se repita esa letra será o multiplicador da cantidade recibida na ruleta.\n\n Tamén hai accións especiais como \'BOTE\' ou \'QUEBRA\'. Repite tiradas da ruleta e letras ata que completes o panel.</string>
    <string name="day14_text">Día 14 - Debuxa e Adiviña</string>
    <string name="debuxa_e_adivinha">Debuxa e Adiviña</string>
    <string name="debuxa_e_adivinha_explicacion">\'Debuxa e adiviña\' disfrutaralo máis con un amigo ou familiar. Na pantalla aparecerá unha palabra que só poderá ver quen vai debuxar.\n\nA persoa que vai debuxar preme o botón de ocultar palabra e comeza a facer o debuxo necesario para que a outra persoa adiviñe cal é a palabra oculta.</string>
    <string name="mastermind">Mastermind</string>
    <string name="day15_text">Día 15 - Mastermind</string>
    <string name="mastermind_explicacion">Mastermind trátase de adiviñar unha combinación segreda de 4 cores en orden.\n\nPreme unha das cores durante 2 segundos e arrastraa ata a zona de solución (zona grisácea da pantalla). Cando teñas 4 cores na zona de solución preme o botón de \'Enviar resposta\'.\n\nMostraranseche como pistas o número de cores que colocaches correctamente e o número de cores que puxeches na solución pero non no orden correcto. Contas con un total de 10 intentos.</string>

</resources>